[8月5大三罷 We want you！！！] 車路士球迷熱身賽討論區

Hawk's Group

push

傳奇8號
佐仔 簡迪

超級鐵三角

OFFICIAL: UEFA have confirmed Stéphanie Frappart will referee the Super Cup final between Liverpool and Chelsea.

She makes history by becoming the first female official to referee a major men's UEFA match.

女球證

8月5 唔番工

Chelsea have rejected a £25m bid from Crystal Place for Reece James. (DailyMail)

有無人依家好擔心個性感後防

無乜期望

後面失幾多球，前面入返

我轟一向有罷工嘅優良傳統！！！！！

睇呢幾場真係唔太擔心進攻 反而後防真係

Bid 果個真係9 bid 架喎

下年真係要重課買後防
前面都叫有Pulisic odoi
CB>LB>ST

St真係好弱
下年豬腦又老一年

頭先經過尖東站有人跪底

歐超盃14號幾點踢

2點

林伯唔罷工=撚狗

真理奈簽完高華狗罷工到而家
真女神！！！！！

留名

煙狗條冚家剷上季就死追rugani
依家傳緊借俾阿狗

生肺癌未

Palace have also submitted an alternative proposal of an 18-month loan with a significant upfront fee, however, Chelsea have rejected that approach too and want James to remain at the club this season. (Independent)

祖狗要乜有乜 佢仲點會想要啲垃圾

佢自己就係最垃圾果個

🚬

煙狗好地地留係度咪幾好，係要去其他隊度柒

煙蛇如果唔夠一季比蛆炒撚左 真係抵撚佢死

成手靚牌，我呀婆都教到啦

有防守 識用波既後生CB其實都好多選擇，e家最驚係西女人9買姐

其實天神真係咁差

紙咁薄

體質好差
我啊爺都大隻過佢

咁身形呢啲都叫有得練嘅

冇哂自信
用波又騰雞

【#轉會SportsLight】

《Telegraph》記者John Percy及Sam Wallace報導，#曼聯 成功以8500萬鎊收購 #李斯特城 中堅麥圭亞（Harry Maguire)，後者成為世界最高身價後衛。

金錢足球

As per @JPercyTelegraph Manchester United have agreed £80m fee to sign Harry Maguire from Leicester City. Personal terms not agreed and deal subject to medical. World record for a defender

80m

曼

80m 獌聯宜家癲撚到

而家英人個戶籍係咪值50M?
呢條友仲貴過VVD真係傻撚左

當年雞曉幾錢
好似都唔洗10m

脫歐版VVD

N'Golo Kante has joined up with the Chelsea team for their final pre-season friendly against German outfit Borussia Monchengladbach.

會點排陣

麥圭亞=世三（未計bonus)

咁同上年有咩分別

無夏狗 球權平均啲
睇好巴神做車icon

傳奇巴克利英人15m，佢本身價值係咪負數

果陣brexit未咁急
依家賣出去80m走唔甩

Chelsea legend Claude Makelele today returns to the club as a technical mentor to our young players.

馬基尼尼教簡迪踢波嘅夢幻組合終於出現

上年係
傳奇巴仔 佐仔 簡迪

簡迪未fit既話唔好勉強

踢到半粒鐘就好

成日驚驚青青咁 買個泥頂佢好過啦

先23

肌肉重訓啦
叫佢跟豬sir重訓

下年50m都要買chilwell有冇人白宮聯署俾西女人

90m都買

證明西女人幾撚有遠見

有Free kick 有直線 有長傳 有遠射
巴仔打攻中=簽左個Big name

半年約

拿著簡迪 真奴 巴神 和 華錫 仲有切狗
點排好？

巴卡 巴仔 飲水

傳奇巴狗一定排最頭

馬基 幾時到傳奇米基返黎教

豬腦

美隊 新林伯 柏度

簡迪 佐狗

艾馬 魯迪加 雷sir AZ

Kepa

J撚死

豬蛇
譚仔

Willian 10
Pulisic 22

Christensen 4
Abraham 9
Mount 19
Cho 20
Batshuayi 23

都係鍾意天神着27

26 泰利
24雞曉

兩個球會明叔中堅都係2字頭大number

屌

仲有azp

潮撐安囝

安著10

屌 安

我轟黃牌

如果10號得垃圾安同大袋爭，咁梗係比垃安啦係咪呀

比高狗或者美國仔仲好

Zouma呢？

大袋無10號波衫又有得借d 意 發爛渣唔續約?

zomua未confirm，可能想著6號，drinkwater走吾到

10號比安 等安退役就比美國隊長

大袋你憑乜撚嘢同安爭10號 論資排輩你有排都未追得到

4號上一手係邊個

法比

安仔著10號實至名歸！

最貼題嘅回覆

美隊繼承傳奇22

球霸

個個退役都番黎教
希望傳奇卡圖同夏狗都會番黎！

夠人洗廁所了

2條賤種剩返無幾年命，恐怕返唔到黎

講得好！

從來也是無用

開季未
好想睇撚狗比人炒

見到獌錒都J到生命滿希望咁

Maguire 要點讀先譯到馬古尼

唔係講笑
比佢地買到戴巴拿真係不得了

ma gui re

我地j青訓

用日文譯

私心想雷斯著返4號,同咪天神著27號好似繼承泰利咁好似好啲

安

Zouma 係 5 定 15 呀

森巴十號 扭一扭笑一笑

Fu tu re
Na tu re

IT9廢到1字都打漏15啦

10號比佐仔好過啦

俾Mount好過啦..

有排都未輪到佢

係，知巴鳩抵未？

我覺得巴仔已經超越左全盛撚狗

唔係本人想黎撚會剩半年約咩

如果唔係咁短約 就算本人想黎拖肥都會大咬啦 第一次想斟佢時已經係last一年約

撚狗=舊巴仔

係鬼，追左年半，暑假個時傷緊，點會買

金章

撚狗踢法似巴仔

西女人連brexit 都計好埋

10號唔係安仔就係美隊㗎啦安仔想著就一定排先

Willian good

最想切著10號

依家傳奇巴仔賣出去起碼80m

傳奇巴仔應該可以3年內入到金球獎三甲

后防都冇乜巨星

成班已經唔記得咗兩年前傳奇8號嚟到體檢，點知霸氣講咗句：「我未傷好，唔想累到車路士，等我好返先再嚟！」然後拂袖而去

希望巴仔下季可以雙雙

終於可以下星期去印mount 波衫

屌印埋件10號安先

驚你季初要燒左件安

暑假明明就做體測準備登鵰，唔係轟當時唔買，係佢u turn 話唔黎

要印14號了

大家想沙狗死定古圖死？

反安 全轟覆沒

非本土應該要走多一個

true legend
個時仲笑車路士變左醫院，又買重傷過嘅魯迪加

林伯點名指明巴鳩利可以做佢接班人

希望巴卡約高可以留低

阿狗傾緊借古天奴

我地重回六弟

六都無 big5 愛狗 狼
同李城爭8

安仔係近代top 3 10 號仔

The history of Chelsea’s No.10 since squad numbers were fixed in 1993:

E. Hazard (2014-2019)
J. Mata (2011-2014)
Y. Benayoun (2010-2011)
J. Cole (2003-2010)
S. Jokanovic(2000-2002)
P. Casiraghi(1998-2000)
M. Hughes(1996-1998)
G. Peacock(1993-1996)

得4000萬鎊筆直都玩到咁
係咪要借埋Rugani

咩事阿記突然咁疊水

好似仲有之前轟傳過嘅 Kieran Tierney

估唔到五弟六弟咁撚癲

曼年個陣又唔同晒 阿狗熱廁又補強投降了

用哂未來d錢盡地一舖

拉舒福影到成個迪天奴咁

森巴十號呢

五餅二魚大法 真係all in or nothing

人地分期付款5年

借到先算，入幾多都唔後防失得多啦

後防都補強

who need coutinho when we have barkley?

Who needSsssssssssss

其實pepe分4年，今年只係找20m數

我轟只會分期益人

我地買人又一炮過 又水魚價
人地買我地d 人 就壓價兼分期

點都係豬蛇擺頭啦 做咩變左譚仔

點解有個Ziger

等睇Abraham柒多場

今晚場波apps買唔買到黎睇？

同上次guehi一樣
聽都無聽過

如果呢個係常規正選形容就好 係爭kante換返佐仔
希望全季正選形容都唔駛見到巴閪孖寶

link?

點解係換佐仔

華碩功效大過佐仔 佐仔做第三人同華碩kante輪換最perfect

Asus 體能唔夠 , 成日唔壓入禁區其實都係問題 , J5都係唔壓上 , 兩者相近之下, 講傳波穩健感J5應該好過Asus掛？

想知係咩功效咁勁

有無人覺得巴克利踢得幾好

3個輪流因應對手出場，4線都冇可能有1個死出。另外上場見到有嘗試將天神移前，其實zomua，雷斯，天神都試過踢防中，可以當一個第4選擇

youtube有直播，會清少少，但都係好黑

阿姨呢

Link?

就咁喺youtube打BMG vs chelsea就有

佐仔坐bench機會應該細過華錫

save this

譚仔

tammy

咁都唔入

咁既傳波質素
打利記輸少過三粒當贏

kepa

一比人地逼就唔識踢波
最衰過上年sarri ball

Kepa咁大力做乜

廢到

一扭就過

上年啲長傳

冇左雷蛇，對中堅剩係識傳比龍

踢緊屎

好廢

真巨頭

好撚廢

柏度

跑死mount

西波

三打二

Mm唔多掂

asus

牙石

牙石做乜尻

zouma用波真係好廢

踢緊乜

番到英超 中游都應該炒我地3,4粒

譚波都控唔掂

後防傳快啲啦，成日妹下妹下

自從無咗女人，azp就唔識出波

淨係識45度角斬

其實佢知自己斬得廢可唔可以控一腳先

可能係因為飛機太密個個都無乜態
1號踢 2號返 3號又飛 4號又踢

蘇馬好論盡，但速度身位係幾好，應付英超d大隻佬都有d用

中堅出邊個都可以視乎對手

齋講防守好過天神添

啲斬波真係慘不忍睹

牙譚隱形

Azp

上年現場睇對般尼，出雷sir+丹麥女孩俾人炸到死

咁嘅防守 唔輸都偷笑

半場總結左今季

快啲出傳奇巴仔

mm

譚仔個look好似椰樹獸

佐仔啲技術好好

2：0

on9

而家先發現sarri ball有幾好

乜嘢防守嚟

冇Sardi ball猜都猜唔過半場

打49000輸幾多？

學界級防守

位置感廢到仆街

除左單對單少比人強姦之外根本唔入流

為下年護級做好準備

鼠仔 is back

譚仔好廢
唔係豪門料

中堅真係含得撚

今年青訓派同撚狗派同時收皮

贏疤夠j啦呢啲friendly wfc

穩定既極緻，冇球準

呢對中堅唔撚掂

又要等我安降臨

天神+蘇馬=災難級

我真心覺得撚狗捱唔過兩個月

兩條友荒失失奇兵咁 屌

迪加未返黎之前 雷斯拍天神好過啦

第2球問題係天神包越位？

撚狗躝

無一個純防中 咩都死

依家先醒起有波睇 好在冇睇上半場 應該激鳩死

睇黃大仙好過車狗

天神一直企係果個位都係又冇意思又包越位
NIGGA仲跑法追唔切轉身波
ASUS 係中場散步
E33 又係唔夠氣散步

黃大仙放左催淚彈

幾撚時死

天神幫對家解圍

咁都唔撚入

on9?

笑撚死 咁都入唔到

願意用古圖 夏狗 煙狗三條狗命換取黑警死全家

咁撚樣都唔入

高狗

艾巴咸

高華狗埋門港甲水準

又唔入

做乜鳩

Sommer幾勁

打三後衛啦
當時干狗有後防問題都係打3後衛

龍門上身

MM呢球冇野好講啦
但係譚仔已經2球

屌啲埋門

好黑喎今晚

超級杯打猁聯賽第一場打獌
咁搞法想豬幾多

如果冇左譚 成隊都好靚仔

zouma

梳 數漏左

又一球

屌呀

咁sommer係勁嘅

個龍癡撚線

對面個龍勁 定車狗唔識射

不過都唔係籍口

呢球女人達就跌左係到

Why not both

撚狗躝未

對面上年德國第幾

對面個龍今季德甲最勁果個黎

恩森馬一向都算比較穩健
不過車條前線個個軟腳蟹咁
睇嚟真係好撚攰

呢十分鐘攻得幾好

季初曾經大炒過拜仁架

5

K17

12m

kovacic

高狗咁都搏到

Penalty

嘩屌呢下都有12m

屌俾譚

好似跑入去腳軟咁

Kova👍🏼

球證幫手

成個夏狗咁

佐今年冇得射

幾驚又唔入

呀譚終於有波入

呢15分鐘係踢得幾好既 如果入埋既話

球證話 屌 堂堂英超輸成兩球咁肉酸 蛋都破唔撚到 幫下你地喇

推吓又推到 推吓又去到

佢嗰種射法

友誼波都要黑哨

可比可吾比

英超應該會比傳奇射

中國式友誼賽

仲唔換人

Mount真係幾sharp

天神幫對面解圍

巴仔勁啲

快出傳奇巴仔

mount 比波幾靚

Tam呢下幾靚

譚仔呢下過得幾靚

勝在有身位同速度

kennedy

一字排開

佢有高度有速度腳法都好似唔差, 不過搶點麻麻

巴西魔翼出場

佢生涯12m只失一次
其實射法聽明
只係ederson 有做功課

垃圾堅尼地又要出場

傳奇巴仔都要出場了

黃大仙狗敗退

又要見到垃圾堅尼地

好似古惑仔牧師加埋班街坊

傳奇踢防中位

聰明

傳奇巴仔失誤 不過唔緊要

柏度真係勤力到痴撚線

住烏好強

唔似30+既球員 滿場飛

對摩打腳

咁都要黃

豬蛇

佢慣咗場場都當世界杯決賽咁踢

毒撚

簡迪bb

小臭臭！

熱身賽都比人黑

毒毒

簡迪

唔掂得去打ban波啦

發緊夢

原來今晚有波踢

搞咩輸波

過度活躍症跑少振會暴斃

小心啊巴打

堅尼地

小心

mm2球

mount好有heart

Mm

簡迪打番防中

上半場性感到未訓醒
下半場其實我地一面倒，不過對面龍上哂身

對面個龍勁過kepa氣勢又有

唔係喎
上季佢係av入波好多都係執雞同搶點
如果有埋腳法咪無撚敵！

可能腳法得岩岩果野

傳奇

笑4

傳奇巴仔

垃圾巴仔

波牛

傳奇巴

屌你老母 巴克利

依條撚屌

巴仔

8號

傳奇巴跣親射斜 一定係

斷腳未

感動的係波牛回歸

傳奇巴仔 —> 波牛

巴西魔翼有黑世三影子

過得靚 射得斜

原來巴仔上場只係食錯藥
今場即刻正常返

熟悉的巴仔

今場炒左幾多球單刀/ 半單刀

話說我地R聯pot幾？

m3 比人推就過

見壓過條友沖到上嚟以為入硬

1

M3比人過得幾輕鬆

幾時抽籤

Thanks

推一個過一個

一打德甲出名少少就輸點搞呀

又12m

又12

又要靠12m

Mount唔好有事

fifa 式 12m

又靠12m

M朗可唔可以直接留佢係德國算

靠十二碼和波

靠十二碼可恥

射得好靚

波牛 —> 傳奇巴仔

12m球隊

下半場係踢得好咗嘅

令到

mm 好肯走位
屌幾驚mm 傷

巴仔又救撚狗

一場波轉左兩次稱號

傳奇巴又射左下

巴仔pk都算幾穩

Kepa

屌你咁樣漏個中窿出黎

波牛->傳奇->波牛

傳奇巴仔 —> 波牛
原因：自殺式回傳

後防

波牛幫手自爆

Mount下下角球都到小禁區頂

打352得唔得
Azp-luiz-迪加/zouma
Pedro-佐-kante-美隊
巴狗
Mm
Abraham

基佬推MOUNT

簡迪下星期打得

場場俾人456都似

咁都和到

總結：8號要正選上陣先係傳奇
後備入替就變波牛

蘇馬同天神
只可以活一個

轉邊之鬼巴克利

兩個一齊死

咁正常都係雷狗+迪加嘅

呢組後防，準備比獌456

天神身型+ 驚
蘇馬無腦

2個不如合體喇

福狗岩岩開波就入波

到時候俾青木撚

垃圾車如今
攻不堅，守不穩
仲點入前四

mm好正

如果appeal成功 冬季係咪可以買到人

冬季買 不如夏天先啦

留到係上半版我收貨

剩返半季都叫仲有機會爭前四
好過歐聯英超頭四雙失

傳奇馬迪廢撚到

睇Alonso踢波好尷尬轉身慢 反應慢 想落底又畀人追到 畀佢出到波又離九丈遠 畀人反擊又追唔返 不如襯未夠30快啲賣

出年夏季先可以買人
球會驚申請解禁會被加監，所以寧願捱兩個轉會窗

公平啲咁講譚仔好過上兩條廢鳩冇攤手 即刻跑返返黎

冬季買人你估唔洗夾隊波咩 不如等多半年算啦

煩夠未，淨係得呢句

仲有好多good run
走位唔錯
今日射左幾球 都因為對面龍先唔入
比起西瓜同女人已經好好多

唔駛錢+後生
柒咗都無咁心噏

可以睇得出巴克利休季訓練嘅成果 但牙朗呢條友仲係咁撚樣冇進步過 反應慢 標前失波成條邊路俾人衝 冇心踢真係快啲走

西瓜同女人可以成場波都拎唔到就完場
譚起碼快同高
腳下功夫都幾好
肯定係暫時正選

講真就算今年無transfer ban
正前都好難買 jovic又比皇買左
選擇都唔多

之前兩個教練都唔用攻中, 焗住要打box to box 效果好麻麻 而家踢返攻中 又有踢過攻中嘅林伯教 應該會有進步

踢番踢開個位又有人教,表現好左好正常

另外應該都關少少脫歐事
Brexit之後外援英人果d可能又唔同計法
之後點買人應該都會有影響
反正上訴成功機會唔大不如拿拿林捱左佢算

Sancho已經係我哋嘅人

煙狗想賣埋cancelohoball

懷疑撚仔唔識教防守
同埋中場佐+高傳控係好，但防守真係唔掂

譚都係一舊屎黎

辛祖大袋狗要團聚了

邊到講？

鳩up嘅野

講親呢啲嘅都去晒第隊

咁要請埋淫賤

快 有 身位 就已經 基本合格
睇得太多西波 不能要求更多

真7號 kante勾

真係 你睇下包皮就知

包季下季加盟車路土

譚狗仲廢過阿衣 點搞

今個轉會仲有好多好嘢未俾人買
下季又有其他新星彈出
未驚過

我地仲有銀河唯一

咁咪用阿衣

ajax最終都係星散得返ziyech

希望佢賣出啲人好似之前摩納哥咁

我地都係水魚之一

勁人個堆買左最廢個件

All go che la diu

Chilwell同Sancho

江山代有才人出
下年可能又有新人彈起呢

想要icarus lala/dumfries
再回購rice

icardi

呢件吹大左

變成冇腦淆底瘦撚

Rice chilwell sancho加埋我地切仔 mount odoi tammy

脫歐陣

佢個麻煩老婆做經理人

佢同西女人比邊個閪啲

呀姨都勁撚過佢啦

一定佢老婆
粒人綠帽死全家都唔夠

泰利

講得好！下季我地五億轉會費！

原來依家係社區盾

原來體通天下播

Sane 詐傷唔去拜仁

佢應該係想去㗎喎

Mytvsuper

Kdb 出波廢左

Sterling單刀俾vvd嚇到射唔出

tko班人都咁高汁

完全冇心情睇

大家聽日去邊區

去緊觀唐

沙拿又獨又廢

聽日有七區
好撚驚自己個區無人

Walker癲到

好癲

你邊區

荃灣
好似冇批到不反對通知書 驚啲人轉曬區

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

支持干爹

屌鏝超聯賽

做咩沙拿都比猁狗化既

Walker永不放棄精神=香港人精神 最後反底贏

我都識守 球球都係推橫起腳

事實證明摩佬眼光真係好好

賣kdb Salah lukaku
三件都現曬型廢到呢

希望各車狗跟隨車路士傳奇哥狗、傳狗馬迪、傳奇古圖
一齊罷工

His brother told me that everything has been agreed by both sides, and within the next few days as soon as the team comes back from Germany it will be announced. Watch this space!!!

條友跟我安學下咩叫忠誠先啦

一入夜就獸性大發

罷罷罷啦罷

Brighton are interested in signing Danny Drinkwater from Chelsea on a season-long loan.

冚家剷啦林鄭

錄音機

閪女人同林鄭是但一個死，你揀邊個

西女人咁撚索，梗係777啦

終於有人接貨

西女人起碼幫車仔賺到錢
但條柒婆係將香港庫房d錢進貢俾支共+容許黑警仆濕市民
根本唔撚駛揀

西女人最多3分功7分過
柒婆有過咩功

pepe

唔係講笑 如果下季sancho黎 真係雙翼齊飛

點解無啦啦係咁FF Sancho 會黎

上面個句

渣住4億

下季應該Harry Kane mbappe sancho continh ó 一字排開

好多球星細個都係xx,yy球迷
結果🤷🏻‍♂️
從Luke Shaw 到Pepe

又話唔撚入嚟

牙鼠=狗
谷住谷住好想入嚟

公道講泰利都係獌狗
加歷查都係愛華頓球迷
支持還支持
有大會機會唔通唔去咩

所以無需因為有球迷就FF會加盟我轟囉

所以無需因為係球迷就FF會加盟我轟囉

但車揸咁大筆錢 球員有意欲離隊
下年一字排開真係唔出奇
所以話包皮好大機會

有無諗過人地想走但唔想黎車

我覺得如果球會下年有歐聯資格 同埋有野心肯大筆洗錢買人清垃圾 要big name黎唔難
不過最仲要都係咪撚攞幾億買幾個dllm返黎

男人大丈夫，唔需要限制自己

Ca>包皮

要吸引後生，首先要請返摩sir！
起碼一半車迷都係摩sir時代上車！
撚狗25成性，信唔過。

得喇係喇

經過今年5弟6弟之後，我認為歐聯資格先買到人is bullshit

入黎托柒咩屌你老母

明眼人都知撚狗根本無料到
撚狗一日唔走都唔洗ff有球星會嚟

5弟6弟嗰啲本身唔係大球會
獌兩件後衛都係中下遊轉過黎
mbappe呢啲本身攞硬法甲 包有歐聯踢應該唔同講法掛

我車d青訓勁撚過哂d球星啦

堅定擁護車路士傳奇林伯特領導
打倒外來狗化林伯特的外國勢力

仲未block

發現老鼠又偷偷入黎留言

睇見咁多人割席
心都灰

Ake 75m

Leicester have been priced out of signing Nathan Ake after Bournemouth say that would want more than £75m for the Dutch defender.

睇住麥龜個價黎開

我地當初幾錢放

20m ？

AKE 當英人?

唔駛理佢 佢開po大家唔好再入 唔好推 等佢自己玩單機

應該當
好似法比咁

Ake都75m

Matt Law

Crystal Palace have won the race to sign free agent Gary Cahill. Fantastic signing for them #cpfc

Carefreeyouth

Norwich City are interested in Trevoh Chalobah on loan #CFC #LoanWatch

Home grown

Ake我地有冇buy back

At different times this summer, Burnley, West Ham and Aston Villa all showed an interest in Cahill. So Palace have beaten significant opposition. Roy Hodgson has played a key part

Two year deal for Cahill at Palace.

SARRI放CANCELO做乜...

車路士奪歐聯 (2012-5-20)

雞屌done diu左啦
水晶宮

Fb 班英國球迷屌多過讚

有咩好屌
態度專業
最後一季沙狗咁對人
最尾去熱狗都唔會怪佢

邊值咁貴

話時話干地長追盧卡古
點解唔順便追埋約高 摩西返去

同當然Andy Carroll 一樣啫
知你收咗大舊錢咪睇住黎嗌價
值就擺明唔值

同當年Andy Carroll 一樣啫
知你收咗大舊錢咪睇住黎嗌價
值就擺明唔值

琴日天水圍狗屋班狗,我屌晒你地老母

全部啦，唔限天水圍

荃灣同北角班黑社會仲可恥

果個位好撚難攻
企係門口好易全軍覆沒,班仆街仲要係天台/窗口射彈
要企到過對面馬路再加輕鐵石壆先安全

但係咁遠又攻唔到

真心當日放得戇居

除左矮之外 有速度有身型
防守正路 出波ok （睇返斬比王子個球）
不過當時摩狗長擺azp左閘 冇位比佢出
唔set回購根本on9

好撚過睇alonslow啦

懇請大家睇睇周保松老師呢篇「論林鄭的新論述」

今次林鄭真係下一盤很大的棋係時候要變

打中堅 矮既話真係收得皮

原來雞曉去左水晶宮

1. mail: 諾域治向車路士查詢飲水哥轉會情況

2. 水晶宮接近簽入卡希爾

3. Goal: 沙柏哥斯達、堅尼迪不在林伯特的計劃，將會被出售

4. 有指奧度爾已經簽下新合同，預計本周官宣

5. 李斯特城有意引進艾基，般尼茅夫標價7500萬鎊

個陣熱身賽同後備都係打左閘
個陣話想打中堅 但中堅冇位比佢
之後去到般茅都係打左閘多

問題係冇set回購同高層點同佢談判

不過一米八係英超打中堅真係差少少
打左閘同防中就perfect

記者會個女仔好撚勁

轉數快到講野又清晰

又係何老妖

khill official la

個陣留黎打3中堅陣既左中堅最perfect
衰在干一冬天召左佢返黎又唔出佢搞到佢有離心
干二Cahill 跌watt 左中堅個位輸到仆街

飛個核彈過去炸佢老母閪

有親老黑就入定何妖數先

但問題係3中堅有azp+佢 都比人屈高, e.g. FA Cup 四強打熱果時
果時佢又未有而家咁成熟, 季尾英超咁緊張, 果季真係好難成日出佢

Bournemouth slap £75m price tag on Nathan Ake.

Just a reminder if Bournemouth don’t sell him we have a £40m buyback clause on the Dutchman.

Unlucky, transfer ban for Chelsea means you can’t buy him anyway...

唔係正係唔比註冊咩？

應該都唔得，只可以好似猁簽keita咁簽定疼年先買但咁簽法可能用唔到buyback clause

簽完借返俾Bournemouth

都唔得，簽咗先成為你嘅球員已經有註冊程序，所以調轉諗點解美國仔出得係因為已經係轟嘅人，而家只屬外借收回

如果李城真係痴左線75m買ake
今次就蝕左35m

巴打我琴日都去左荃灣

邊有得咁計

你無事嗎?

李城會唔會咁傻仔走去75m買ake

點解唔可以咁計
皇馬果d成日都咁做
先回購再即放

可以同一個轉會窗買完即放咩?
定係買完再先借後賣咁收佢75m?

指揮

交通燈
等佢強勢回歸

乞衣頭係rb踢咩位

好似踢左一場中場

荃灣人 手足們應該都冇事？

國家隊都係踢防中

天神仲係不成材不如回購阿茄好過

標到75m 擺明想自己用

曼聯有版你睇

有無巴打知邊到有得買依件外套？

冇事呀
冇留到好夜就走左做港豬

#OnThisDay 5年前嘅今日，林柏特離開自己效力咗13年嘅車路士，加盟成為「藍月」嘅球員。

反骨259撚狗

車路士官方消息：為年輕球員遭性侵案件致歉

車路士發布一則官方公告，董事會就此前的年輕球員遭性侵事件進行道歉。

過去幾年，英格蘭足壇曝出多起教練性侵年輕球員的案件。前車路士首席球探Eddie Heath被多名在車路士青訓效力過的球員指控對其進行性侵。

公告中表示，儘管如今的車路士與以往已經有很大不同，球會的所有權、運作結構等都有很大變化，但球會不會回避責任。球會希望通過調查，讓今天的人吸取教訓，在未來更好地保護未成年球員。

公告中還表示，車路士對發生在多年前的種族歧視事件進行調查，可以確認的是，球會在上世紀80、90年代存在嚴重不當的現象，一位工作人員對年輕球員存在欺凌和種族歧視的行為。

車路士方面表示，球會會繼續盡其所能，確保在這裏效力的男、女球員以及在球會工作的每一個人，永遠不會再經歷那些年輕球員曾遭受的可怕經歷。

哇屌，呢啲垃圾球會

L'Equipe: Coutinho is set to join Arsenal on loan.

玩男童菊花

佢打防中好似合適啲

想乞衣頭打中堅多d 但太矮了

仲有3年約
當打後生 計home grown
就算賣都唔會平

教練比天神、RJ、MM、CHO 上到位莫非干地、沙狗同林伯

咁正

即刻諗起段片

我轟代表icon

唔緊要 大把人同你行

黑警又係深水埗放催淚彈

下次加落po頭

同一個夢，同一太陽
我係港島與你同行

我返到去先知咁大鑊

blue is the colour
i dont agree

屈區議員襲警

差佬已經傻撚晒

Cheek咁大隻一定。。。

今次d更新功能幾實用

咁摩佬一定好正氣
唔怪得冇青訓上到位

熱狗
古天奴+大巴

Mount+Ross 完勝

古唔係借去阿咩

肥普臨時搶人

班差佬痴9線

今季轉會d對手個個都大手買入
我地冇得買仲要走左件 下季希望有6弟做下

7-8揀個位啦

第一場就踢死獌狗 唔想輸

屌你老母阿記又話得40m買人 依家買買下都唔止

借加分期

狼隊 愛字頭都大手買

隻豬

我份人好民主

依個cm 超過200負評我無限期退出車post

一人一票踢走我，來吧車迷

隻豬是未串鳩我地轟迷

幾可愛

五餅二魚大法

點樣可以出到隻豬喺旁邊嗰種留言?

太簡單嘅回覆就會自動縮起(淨icon/一粒字)

可以係setting較

成功咗，唔使較
同上面講嘅一樣

可以較取消呢款display

今年目標FA cup打歐霸

今年目標拎歐聯 聯賽尾4或以上 下年又有得打歐聯

轟 獌狗

唉識人比人拉左charge暴動

邊日？

前日係黃大仙

可以咁疊埋

係咪公海講今日提堂果個

唉

買支50W射爆d狗春袋

仲夠唔夠時間？有無group /page 專責幫手搵料整display？會唔會招更多人入去幫手？

宜家車狗都無咩心機睇原來禮拜日已經開league

打機都冇乜心情
睇波更加係

唔知林伯過唔過到8月

比負皮果d死全家啦

而家更新咗睇唔到回覆正負皮

大家都係人都要放鬆
我反而幾期待開咧

無登入就睇到
可能唔想連登仔鳩評跟風，其實有少少反智

頭三場

波都唔想睇

好驚9月開學件事就會完

完到都好
留條命等G爆啦各位

已經準備好第一場瞓身對家

奇怪

拎返自己嘅存款做現金，將自己嘅MPF選擇買晒其他股票基金/債券

我D friend慢慢唱哂做美金
我仲喺中銀供緊樓

我諗無乜人會logout睇完評分再login俾分掛其實都減少到跟風撚

轉唔走？

轉咗美金但仍然擺返喺銀行冇咩效果

罰息期
年尾到期睇下轉邊間

發過

我地車區算唔算紅爆連登

我地咪平賣出去囉

一見到就諗起鼠ching

我轟專屬ICON

第一場已經係榜首打榜尾
不打了不打了

🗣Ethan Ampadu

💬My goal is to go back to Chelsea one day. I think I can do better here than elsewhere (Bundesliga). Antonio Rüdiger advised me to take this step.

🎞RB Leipzig have no option to buy on his loan deal.

睇好牙含
心態無得頂

我想知呢個有幾多正皮

出post 2hr後就睇到

原來係咁

唔敢喺公海講
見到有個post話搞多次百萬遊行，我覺得69/616會出嚟嘅和理非好多都未必敢再出，再加上有班人已經收貨係撤回咗，真係唔睇好有1M

同感 但唔好理 至少我地自己要出

71都冇1m啦

呢兩個月和理非都積咗好多怨氣,我覺得會好多人出嚟行
我最擔心嘅反而係行完就當宣洩咗,9月開始場運動無以為繼

唔係潑冷水，但係民意上我唔覺得我哋有好大優勢。林鄭d記者會你以為佢廢，其實好古惑，中立果班開始俾佢帶走
覺得贏硬，危機感唔夠好易出事

不嬲都係輸硬
輸都要出黎打架啦，根本無得揀。

事實證明上百萬既遊行根本無用，宜家要靠遊擊突擊同要玩得夠多元化先得

好似我地歐聯咁，博奇蹟，唔通唔博咩

只要林鄭一出現，就會收大把負評，佢一日在位，一日都唔會改變到市民對佢呢個印象，連商家佬都話佢唔做野一心想攬炒。睇埋十月一日，睇埋區選結果，我信香港人起碼仲有三個幾月良知。

100萬係今次推高咗啫
之前50已經嘩嘩聲

要睇吓有冇新力軍參選
咁我同意呢兩個月自己友係多咗嘅，但係有時一街都係支那口音就覺得換血好嚴重
利申 住果區好藍

仲信選舉 不過飯民今次會多返票就肯定既

香港最本土得返80~00
00後已經溝晒班大陸喱，我果區中學生好多講蝗語

係
師奶阿伯講蝗語我唔擔心，後生果班都係先慘

我正話落 mcafe，吧枱有個阿伯成八十歲，老人斑出齊，話同佢d fd，同屋企仔女唔啱傾，要落黎揾d後生仔女店員傾，又話撐佢地

其實今次帶頭既都係90後多，依家大學個班都主要仲係90後，00後真心要觀望下

有冇人發現真核其實係傳奇巴克利？

呢排睇濕鳩名校secrets見到好撚多深藍post
雖然應該有三毛瘋狂投稿
但都係好擔心依家啲後生係咪真係蝗化得咁嚴重

唔好對00後咁唔公道啦
今次大把中學生出嚟
連大學都已經有批係00後

Captain 安

Chelsea - Manchester United will almost certainly shatter the record for the most-watched PL match ever in the United States.

Christian Pulisic is the first male 🇺🇸 footballer to become a mainstream star + think we’ll see millions of new US fans of both Chelsea + PL this season.

唔忍心睇住美隊喺幾千萬人面前俾人強姦

當然出黎既00後比想像中多好多，已經比6月前我地預計好好多，只不過唔知05-10個堆赤化成點，但都唔到我地擔心

好難講
經歷左咁多野， 早兩日將軍澳區遊行都有15萬
嗰日行都見到好多叔叔嬸嬸

我覺得搞多次港島百萬人其實有機會

癱機場仲好啦 9-11/8 需要各位正義之師去接機！
收到風西女人落黎秘撈！

其實都有機
但黑警應該又會出陰招減低示威人數

🗣Tony Mount

💬We spoke to Steven Gerrard about going to Rangers, too, and he was similar: ‘I’ve watched Mason, know him and want him to come on a journey with me.’ Frank Lampard said the same: ‘Come with me and be my player, you’ve got everything I love.’

💬I said to Mason, ‘I like Werder Bremen, and Norwich was a good meeting.’ He said, ‘No, Dad. I’m going to Derby. I want to work for Frank Lampard.’

其實上次七一都過百萬
睇下開咗幾多點行車線道知
濕鳩民陣成撚日報細數 消耗民氣

毅進制

邊個仲話我地係金錢足球

冇留意
痢賣左邊個有38m

無啦啦有料吹雷sir去阿狗

Brazilian central defender David Luiz is seeking to force a move to Premier League rivals Arsenal.

In what he describes as a tense situation, Luiz is said to be in “advanced contacts” with Arsenal.

The Gunners have made a firm proposal to the Brazilian who absolutely wants to make the move and refused to train today as Chelsea continue to attempt to block him from moving to North London.

有消息傳緊雷sir罷操，想喺deadline前轉去阿狗度

求證實

米佬列都6.5m啦

25

Matt Law

As per reports from France, I'm told David Luiz refused to train with Chelsea today and wants to move to Arsenal. I don't think Arsenal have made a formal bid yet

WTF

真係諗唔到雷sir有咩原因會咁做

點解要轉去妓

fake blue

迪加未出得，雷sir無傷無病係必然正選，點解想走

諗唔明，錢定正選位置

係就今個轉會最好消息

同古天樂踢波？

痴左邊條線

係咪知道林sir要換血

咁撚25

俾個機會Tomori 留低

妓唔掂Rugani咩

妓借唔掂Rugani咩

正想講tomori 要留低做第四中堅，一個唔覺意分分鐘搶埋天神/happy 仔個位做第三中堅

請所有巴閪球員立即離開車路士 不包括傳奇W10

對獌中堅係天神+蘇馬

3rd + 4th Choice

問你死未

點有苦衷都唔係而家先黎罷操掛
單野係堅的話luiz 25地位肯定超越古狗

M腳
What goes around come around

今年無得買人 ，幾時罷都係25反骨

有得買人都肯定上25榜首位
佢true blue+油王契仔深入民心
仲要啱啱球會先為佢破例開兩年約

雷sir係油王契仔 + 林伯好朋友都要走？

無啦啦咁大單嘢

森巴10號同豬sir都係friend

Been told that there is truth in #Luiz wanting out of #cfc. Apparently he is worried about number of games he will get under #Lampard, especially not starting last friendly on Saturday.

撚仔會唔用雷sir咩

扭計？
一場熱身賽無正選就

係真唔係啊?
我唔太信林仔會唔用雷斯,佢起碼好過Tomori同天神

Matt Law

Bit more detail emerging on Luiz
- He did not train with the Chelsea first team on Wednesday
- There have been a series of fall-outs surrounding him this week
- He has made it clear he wants to go
- Arsenal are interested
- Wowzers

雪到2021啦

嘩
荒失失奇兵

咁撚爆
又想走

基佬+蘇馬

其實luiz 都32
差唔多要退落黎
如果阿狗俾足錢
佢要走又無咩所謂

龍門訓練啦

前幾年就轉會窗完之前兩日突然回家
依家就差唔多時候玩罷訓
係真唔係呀屌

都係點解咁突然係妓？

即係妓又要小雷子又要Rugani?

有冇人好撚失望
佢雖然久唔久就爆一場
但我一路都覺得佢比任何一個人更true blue
而家玩啲咁嘅野對唔對得住油王

乜事呀？咁好笑？
可能性真係好低喎

走係ok
但依家真係冇人頂到
天神+zouma真係碌撚

-Forced to move when he went to PSG
-Celebrates Against Us in the Champions League
-Frozen out under Conte
-Signs a New Deal a couple of months ago
-Forces a move out 24hrs before
Deadline

Seems a Handful & Seems Like 1 of the Rats we need to Bin #cfc

個日本雷sir fans肯定傷心死

當年佢都走過一次啦
失望只係因為今次走得咁肉酸+球會有transfer ban 都走無義氣姐

啱啱先續兩年jm9

真唔真吖 就開咧啦喎屌佢

聽日完轉會

Luiz was at Cobham today, he just didn’t train with the group. #cfc

Rudiger Christensen Zouma Tomori

兩件大傷過一件女人一件英冠料

forced to move to PSG??

天神仲要唔知交幾耐學費先成材

古圖假假地都有家庭理由先想走
雷sir真係r撚爆頭都唔明

要成為legend，首先要去死敵到踢！

雷狗罷操迫轉會真係天字第一號25仔

阿記訓練場近餐廳？

點會佢間野喺市區

Centre back pre-season minutes at #CFC
- Zouma 414
- Luiz 305
- Christensen 208
- Tomori 153

干爹是無辜的

雷狗去阿狗係極岩愛蛇用
一定唔可以放

雷狗條麻煩友快d躝仲好啦 佢正選失兩球實有一球關佢輕出失位事 俾happy天神上位好過

要賣都唔係俾阿狗
幫人填坑 玩咩

屌倫敦有幾大丫，點近最多咪幾個字

雷sir廢極都一定好過呢兩條撚樣

躝都唔係躝去妓啦

驚世25狗雷蛇

雪尻佢啦屌你老母

真 呢到好多人都當頭套狗係legend

雪到完約都唔撚會放

如果今朝你要我估呢單係邊個，我諗估到1x先會估係雷斯完全唔make sense

對中堅

啲巴閪佬專搞事

雖然突然咗啲 但其實雷斯真係無想像中咁好
成日標ball 中鋒上身 最重要係成q日甩波 錯又唔撚認
走左咪用zouma搭rudiger 橫掂今季都唔可能好成績 咪當比個機會啲後生
不過就咁睇 車似乎真正改朝換代

臨開咧先搞單咁既野，今季攞唔到前四都唔關林伯事

一啖砂糖一啖屎咪呢啲囉，Rudiger 未出得咪睇下天神定tomori fit 啲

躝啦地雷

帶埋柒頭安同堅離地先好走

躝都咪躝去妓

無咗雷斯就辛苦左仔
其他幾隻中堅hold波俾波完全唔係果班

洗廁所啦賤種

點都天神先掛
不過對慕遜個場
望就望簡迪出返黎cover多啲
不過都希望撚伯咪一開波就用佢啲愛將 mm abraham之類 全部一齊出真係死撚得

假如真係出佐仔hold 波咁可能要出埋kante 打返防中幫手，咁中場就得返個攻中位等巴鳩同mount 爭

Chelsea confirm Luiz did not train today and say Frank Lampard will provide an update on Friday.

雷狗我屌你老母，仲話true blue

唔好睇小龍門開短之後follow up，同中場連結 build up 好重要
呢方面雷狗係英超數一數二

干地睇嚟終於追到lkk

蘇馬啲傳波會唔會搞到佐仔爆血管

以後前面三隻只能夠學下接佐狗啲沙灘波了

雷狗不嬲唔係
轉去PSG
倒戈慶祝

我諗無40m西女人都唔會放
又係時候相信Marina

去完阿記，掛靴返黎做名叔

希望巴西雷sir跟埋香港雷sir一齊死

叫卡勞做返個雷狗車頭相擺post 頭啦

古狗擺操去皇馬
佢就擺操去阿狗

雷sir開季前先咁玩

Kepa passing range 彌補到zouma傳球既不足

你話完約free走唔怪你
全隊資歷最深
班主球迷受將
扭計要走仲要球會冇得買人
真係超級25
成32歳出小場熱身賽都驚
熱身賽作用就係試陣比d新仔後備玩下

我屌你雷斯咪撚走呀

風化達頂雷狗個位
沙柏頂右閘

做乜鳩呀⋯⋯

Carefreeyouth話雷狗係4th choice

退休
唔洗返車做明叔教練大使

做乜撚野。。。

dklm仲要啱啱先破例續兩年約

Rudiger鐵膽+天神/Zouma

Luiz 後備？

幾時都唔關無得買人加唔少對手大肆擴軍

咪玩啦 呢個組合應該一季失50球

原文幾值得一睇，過去幾年無青訓上到位真係好大影響

死得其所

Matt Law:

Just to be absolutely clear, Luiz did not refuse to train. But he did not train with the Chelsea first team today following a series of fall-outs. He wants a move to Arsenal and Chelsea are open to letting him go.

matt law

Just to be absolutely clear, Luiz did not refuse to train. But he did not train with the Chelsea first team today following a series of fall-outs. He wants a move to Arsenal and Chelsea are open to letting him go.

Mount's dad Tony: “I told Mason I thought he needed to move on to get the best opportunity,”

“I said, ‘No one at Chelsea’s academy has got into the first-team since John Terry — what chance have you got?'

“Mason shot back, ‘I’ll be the next one.’ He said, ‘I’m not leaving Chelsea, it’s my club. I’ve been here since the age of six and I’m going all the way.’”

咁似新浪d飛機文

傳波=pirlo
守=jones

計能力上係喎 齋計防守能佢連4th choice都無
佢響psg入我地波倒戈慶祝你地就當佢ture blue
一有領隊唔用佢就響度搞屎棍 權力仲大過領隊
你話佢能力係泰利雞曉咁都仲有得講 成日都唔知標乜尻搞正條防線穿晒
係個時干地3後衛戰術幫佢遮醜 轉返4後咪現返晒形

阿狗咁想要炸彈

撚仔好唔妥電斯

係咪接受唔到昔日老友會唔用自己

好撚失望
分離式斷腳啦

加送堅離地

唔同意
防守力雷斯係好好
出腳好準高空波都唔錯
係衰唔集中
易攻上腦
搞到自爆

可惜你前面已經有個true blue切

上年鳩搓sorryball靠佢長傳製造機會
除咗獨有長波其他方面就
睇下每個人覺得長傳準有幾重要喇

算唔算撚仔繼承咗摩狗基因

成日亂標波已經

Sorry ball唯一有效戰術
雷斯長傳柏度

林伯咪醒
識得開季前清晒d牛鬼蛇神

速度回撚晒
上季條防線 azp Rudiger luiz Alonso
防守好多時靠Rudiger 爆seed 一個救全家

可能當林伯都一直對於雷狗倒戈嘅懷恨在心

無翻咁上下錢真係可以雪
不過油王又會好人mode平放

收得返錢真係冇咩所謂

唔想放俾妓

無左雷斯都唔係咩壞事，上季都屌到佢反皮架啦
佢係4人防線入面係負數，單對單全隊數一數二，撚狗有信心換血既早d踢走佢仲好
Thank you and goodbye David，唔會忘記佢減人工返黎救車。

干地終於買到渣古

佢防守態度係鳩，但放都唔係而家放同放俾同聯賽死敵
而家放佢走同幫人upgrade防線有咩分別
transfer ban之下唔夠人用，zouma+天神又唔係唔知柒成點
如果球會而家放佢走真係on9得可以

唔怪得tomori仲未借出去

林伯成功清到呢條麻煩友我認返佢做legand+全季唔反佢

有危有機嘅
話唔定咁樣無咗雷狗
真係造就到是但一個後輩中堅可以穩坐正選然後真係得以成長
當然唔期望係一步登天短時間成長
但起碼叫做有個機會
還掂今季大家都無咩期望
咪試吓囉
雖然對於天神同蘇馬有幾多料其實都心知肚明
純粹係單純期望有任何一個有突破

最尾果句 係幾怪
係咪一早聞到味

多個有潛質又愛車既青訓上到位係好事

我本身以為因為借飲水去英超 所以先影響到佢

[第N次雷蛇之亂] 車路士球迷開季討論區

第M次

好似話呢一個禮拜雷sir已經唔對路

你入到件一線咪放囉，但你依家係為咗比件兩件傳個波都小兒麻痺嘅同一件都未撚打過英超上黎我就屌你老母啦撚狗

好撚失望🤦🏿‍♂️

關佢乜事

雷狗不嬲都鍾意玩野
林伯清佢再起新班底長教未嘗唔係好事
反正大家都預今季係練青訓同夾form

分離性斷腳啦雷狗

先利申唔係電欺fans，但點可能呢一刻會打落4th choice，你有得買人我唔介意清走，但起碼到等埋下年先落刀啦

雪到完約都唔好放

大清瘀血
過一排真係唔得就Azp 中堅 比rj上

打3 cb
Luiz就好撚勁
佢可以出去標波 又可以參與進攻
唔想佢走
我地老將已經唔多
仲要唯一有藍血既老將

如果係真 我寧願西女人雪鳩佢兩年都唔好比佢走

Matt law

I really like how Frank Lampard has handled this David Luiz situation. You're not with me? Fine, do one. My kind of management.

不嬲都唔鐘意雷狗

斷腳吧

123

阿狗簽到後防了
雷斯

993

994

995

996

997

998

999

1000